- покращений альбомний макет для пристроїв із шириною менше 600 dp (наприклад, QVGA)
- виправлено палітру, яка не відображала правильні кольори на деяких (застарілих) пристроях
- покращений португальський (бразильський) переклад (дякую mezysinc!)
- новий російський переклад (дякую rikishi0071!)
